本人鑑於今晚既事件 決定以後唔搭地鐵

嚇撚死

咁恐怖,我都轉左搭港鐵啦😭

有無諗過得坐的士係相對安全？

的士佬都可以炸啲客

唔坐地鐵 🚇，坐巴士（有CCTV果種）🚌

坐左會點？

一日

人逼人咁燒容乜易燒成十卡火人

條友自焚都係想多d人陪葬姐 要搞都會係MTR燒

戇鳩，樓主你唔好撚出街啦
可能落落樓都比人高空掉野落黎掉死

今日先有人喺屋企燒死，你去露宿街頭啦

以後唔返工！

利申：失業中

。

地鐵幾十年先出一單大意外
但陸路交通日日都有交通意外